自己係冰島機場過夜 你問我答

眼淚在心裏流
有冇巴絲都係到 可以搵我吹水

咁又點呀？

點解要係到過夜

頭先去睇northern light無料到 吹左成個鐘

雷克雅維克？
下一站飛邊？

有frd到先 去酒店checkin左
點知我到左果陣佢已經訓著
電話冇人聽
放棄了

啱啱一落機d風吹到我頭都甩

Budapest
但唔係今日

冰島被吹奏得太犀利
利申:去過一次

去Blue Lagoon浸住等fd好過坐佢個機場la
Jeng wor飛東歐

book左幾日後浸

係你老母

你哩個朋友真係唔話得
明知有人未到點都要 stay alert la 吓話

冰島機場依家開24?

記得早5年去未夠鐘個機場會閂門

算啦 其實仲有其他豬隊友
堅強

係呀 d凳幾好訓幾c服

有冇睇極光，好5好睇。

梳咯

啱啱落機果刻望下見唔到
一陣考慮走出去睇但真係需要好大勇氣

點解咁講?
利申：想去

好撚大風
巴打都係到？

講黎聽下
利申：去過一次

你呢堆frd 真心無撚用
正常應該知你flight no.
知你幾點到，一係黎接你，一係就講你聽點去架啦
垃圾

根本唔當你係fd好心咪撚同佢地去

佢知我幾點到 知我冇鎖匙
不過都訓左 我可以點
另一個frd仲好笑
全部酒店日子book錯曬
checkin果日先知
我啱啱先book返啱嘅

一場同學 算啦
最緊要黎緊開開心心

blue lagoon千祈唔好兜起啲泥，全部都係鳩毛。

夠唔夠我d鳩毛多先

呢代人全部都係咁，無知當個性。

提佢又驚佢嫌煩 唔提又搞到咁

叫佢睇下呢個post啦
睇下佢地自己有幾垃圾

咁又唔係咁講嘅
始終都會原諒佢地

過兩日去

安唔安全

安全

喺機場過夜凍唔凍

唔凍 幾舒服

機場有冇啲乜嘢可以消磨時間 多唔多或者有冇店鋪可以行

全部係女？

攬攬

慘到

夜晚完全冇 information都冇人

yes

你聽日諗住去邊？ 冰島啲人罷工join唔到tour

我果個照常出發喎
ching邊間公司呀

原本個個比人cancel左
grayline個啲又罷工
bustravel無位

留係市內啦去個湖到hea下

我禮拜日都去Budapest

留幾耐

重未決定 啱先買咗巴士飛去，依加係Krakow

集中營同鹽礦？
我會係布達佩斯留4日
未諗好做乜

上星期去左 對極光唔好抱咁大期望

我連住既地方都未book 唔好話做乜

咁佢地的確冇乜經驗 好難怪佢地
同埋同人去旅行都唔代表唔夠膽自己去嘅
只係兩種唔同玩法

好彩睇到勁嘅極光嘅話 真係好正
不過呢個真係要睇運 啲forecast都冇乜用

上年去冰島成個星期日日都天陰陰
乜都睇唔到

Blue Lagoon完全overrated
去一次試下就算

Walk in浸啦 好過on99禁等 個到去多幾次都得

超撚正常， 得女先會做得出，男就好少， 重要唔會所有情況同時出現

... 點解

唔緊要我都試過

聽晚到冰島 hi

同班弱智去 真係不如自己去

有無上去Liberty Statue睇日落

上次去冰島好好天 十日有7日都睇到極光 係市區都睇到個隻 good luck

Walk in都浸到？
上網睇日日都full

其實blue lagoon值唔值得去?因為都幾貴

如果我真係去的話,2hrs夠唔夠時間因為臨關門時會平d

去到有條隊比你汁雞 睇你好唔好運

2hr 去浸一個鐘都ok既 個個景係幾靚

係咪環島？

係一次都唔應該去啊

啲水溫仲衰過屙尿

仲諗緊去唔去,入場連埋交通要成$900hkd

有咩唔去同去嘅原因?